（好奇一問）如果有人參選區會立會 政綱係支持一國一制 會唔會被DQ

愛國無罪

香港人不需要兩制 攬炒全面回歸

港共政府會點答

違反基本法

支持解放軍駐港，一國一制， 攬炒

DQ 的話 ： 否定愛國心

不DQ的話：又唔跟足基本法

點算好

唔好意思!!
聽日0726就係機場集會!!!
機場有無數外國旅客!!!
係對外發出香港嘅SOS求救訊號嘅大好機會!!!
一定要搞大佢!!!
宜家一齊推↓↓↓

[ 7.26 機場 ] 星期五放工入機場!!!

❲0726機場❳ 多國語言 發動全球文宣

[繼續開花] 到我地機師做野喇

credit to: CX FAU

DQ

而家都做梗野 洗乜你咁明目張膽

或者我係自決派呢

一國一制係其中一個選項

幫國家 擺上檯

應該會

攬炒 焦土 nth to lose

做愛國好青年

全面奶共

要求港人可參選黨總書記

推爆佢老母

直接講解放軍進港
全面實施一國一制